# Приложение 2 к ТТ Телематика_Обновление ПО и тестирование EGTS


## 1. Дистанционное обновление программного обеспечения БСУ СХТ
Передача абонентскому терминалу от сервера обновления программного обеспечения телематического модуля и элементов БСУ осуществляется командами EGTS_SR_SERVICE_PART_DATA или EGTS_SR_SERVICE_FULL_DATA сервиса [EGTS_FIRMWARE_SERVICE](egts).
Абонентский терминал должен подтвердить получение и выполнение команды согласно описанию сервиса EGTS_FIRMWARE_SERVICE.
Содержание поля DT определяется техническим описанием соответствующего элемента БСУ.

## 2. Тестовый режим работы
Тестовый режим инициируется и завершается соответствующей командой от сервера EGTS_TEST_MODE сервиса [EGTS_COMMANDS_SERVICE](egts). Также тестовый режим должен автоматически завершаться при срабатывании параметра EGTS_TEST_MODE_END_DISTANCE (значение по умолчанию 300 м) или отключении питания телематического модуля.
Абонентский терминал должен подтвердить выполнение команды EGTS_TEST_MODE согласно описанию сервиса EGTS_COMMANDS_SERVICE.
В тестовом режиме абоненский терминал должен каждые 15 сек. передавать все активные в соответствие с настройками комплектации СХТ параметры телеметрии вне зависимости от установленной для них частоты передачи в Приложении 1, включая параметры, передаваемые только при включении и по изменению.


